{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041744",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70281&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동경신헌"
    },
    "text": "202年に新築された月影橋と安東市内の夜景が鑑賞できるペンションです。 ご家族や団体でいらっしゃる方に良い選択になると思います。 室内にはキッチンとトイレがあり、バーベキューグリルもサポートしています。 周辺には月影橋、儒教ランド、陶山書院など様々な観光名所があります。 防疫措置が徹底的に行われ、手の消毒剤も備えられており、従業員は皆マスクを着用しています。 入室時間は午後5時で退室時間は午前11時です。 無料Wi-Fiと禁煙の客室が提供され、駐車も可能です。 客室は庚申材の形のため調理ができません。 バーベキューをする場合、炭とグリルをレンタルしてくれます。 バーベキューは午後8時まで利用可能で、現地で決済します。 最大人数を超過した場合、入室はできませんので、注意する必要があります。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が禁止されており、ペットと未成年者は入室できません。 写真は実際と異なる場合があり、施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 トイレでは火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "月影橋とは何ですか？",
            "answer": "月影橋は202年に新築された橋で、安東市内の夜景を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションにはキッチンとトイレがあり、バーベキューグリルも利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には月影橋、儒教ランド、陶山書院など様々な観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "防疫措置はどのように行われていますか？",
            "answer": "防疫措置は徹底的に行われ、手の消毒剤が備えられています。従業員はマスクを着用しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時で退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは禁煙の客室がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは禁煙の客室が提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合、何をレンタルできますか？",
            "answer": "バーベキューをする場合、炭とグリルをレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューは午後8時まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは最大何人まで宿泊することができますか？",
            "answer": "最大人数を超過する場合、入室はできませんので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で料理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて行くことができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションではペットの入室はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 448
    }
}